起路障都叫鬼 咁由得班和理非比警犬清場啦

保障你地班和理非繼續stay到朝早
都可以當係鬼
我建議義士們都係盡早收隊算啦

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

言論係虛 行動係真

勿以虛亂實

況且 你絕對有理據去喝止分化

LM